[連登統計處] 頹飯嚟講⋯⋯

腸強飯一定屌打餐強飯！不服來辯

腸強飯
餐強飯

強=小強？

唔食昆蟲

tastes like chicken